呢個年頭做ibank一個月搵幾多

市況如何? fo繼續年薪過百萬?

唔計analyst grade, asso grade既FO剩計老底都1球啦

一球太小啦 兩三年前就係

FG普通科都50K﹐ibank 邊有可能得1球

2m